<h1>Laporan Pemasukan & Pengeluaran Keuangan</h1>

ini adalah aplikasi untuk report pemasukan & pengeluaran di perusahaan khususnya perusahaan yang bergerak di bidang jasa
# laravel-laporan-keuangan
<h1>Final Project </h1> <br>
<h1>Kelompok 2 </h1> <br>
<label>anggota kelompok
<ul>
<li>Steve ardiyanto</li>
<li>Hendro Nur Cahyanto</li>
<li>hanifah fathul rizma</li>
</ul>
<h1>Tema Projek</h1>
<p1>aplikasi management keuangan</p1>

<h1>ERD</h1>
<img src="/projek final/projek laravel/ERD.png">
</ul>
</label> <br>
<h1>Link video</h1>
<a href="https://www.youtube.com/watch?v=CV5a611p1a8">video demo aplikasi</a>
